# APITechU

Generación de un esqueleto con SpringBoot: [start.spring.io](https://start.spring.io/)

@RestController 
Anotación para generar un Spring REST Service. Además, indica que se devolverá un json

@RequestMapping

